0|buổi sáng là lúc mà bao tử mình được kích hoạt trở lại
0|biết đâu nó còn không bị đuổi ra khỏi nhà nữa
0|thôi khỏi chị ơi
0|công việc là chăm sóc và giúp đỡ cho con chúng tôi là Phạm Bảo Nam
3|quay cái mặt ra coi nè ói lên giường của tui nè
3|đồ biến thái
3|cháu còn muốn tát cho thêm cho mấy cái nữa
3|cút ra khỏi đây, đừng để tôi thấy mặt anh nữa
1|nhưng mà nhà này nhà của tui mà
1|cháu cũng chưa biết nữa
1|em cũng không nhớ mặt mũi ba mẹ em sao nữa
1|phải chi em đừng lạc mất ba mẹ
2|gì sáu tới bán sách cho con hả
2|ta tưởng tôi vừa mới rước anh từ nhà thương điên về á
2|công nhận hay thiệt
2|giỏi quá